★遲d應該會有 美國國民版“我係中國人呀～”

咁快有

食lunch 時, 餐廳播cctvb 已經見到一隻二等白皮豬認親認戚啦

係喎, 大手買入cctvb 511 等發達

覺得第日每日send 150,000隻蝗去US食救濟(好似香港150咁）

I am american Chick !

I am Chi-Na pig ar diu

親中黑鬼：我係中國人呀Gi

Ar diu

老貓你又自貼吓先

我準備好屌佢塊閪了。

呢個係外國手足串BIDEN撐中國
唔好再FAKE NEWS啦

我知
唔係話我呀

lm